有冇手足覺得中國煙難聞左

之前d來佬野會聞上癮
今日d中國煙好撚劣

有陣好濃烈又刺鼻既火柴味

真好攻鼻

有個味好化學 (雖然本身都化學)
好毒

中國野真係出撚曬事

大陸煙臭撚到呢

幾時有好聞過呀？

外國野好撚正嫁

買定保險

啲餘煙都好撚拿

大陸貨最興頭果浸正正常常
跟住之後批次就cut cost 偷工減料混填充

82年 TG

聞完頭好痛

同車有兩個女仔都話好頭痛

利申： 路過mk

係！聞完會頭痛。只係留下放完攻左上樓既濃度～

好似聞完之後兩日都仲會隱約聞到

手軟腳軟

不嬲大陸旗都係難食架啦